<H1>EP 2 - OO</H1>
<h2>Rodar o programa</h2>
<ul><li>Clone o repositório</li>
<li>Crie um novo projeto na IDE (foi utilizada a NetBeans)</li>
<li>Copie os arquivos do repositório para a pasta <code>src</code> do projeto</li>
<li>Execute o programa na IDE</li>
</ul>
